仲去唱K係咩心態？

你班唱k仆街！
我哋醫護做到死，
你哋走去唱K中肺炎
成班同事聽到嬲到爆
真係自L私，又晒咗幾間隔離房

邊位巴打絲打
鎖撚住你哋喺K房隔離
唱撚夠14日

咁真係「200蚊唱300粒鐘」

咁鐘意唱真係唱到甩肺都得

好多人都覺得自己唔會咁好彩中招

我都係咁諗
但個個都咁諗邊會有人中招